(南昌中) 點解重新點票後民建聯會多左成160票反勝民主派

【即時】(03:31) 在深水埗「南昌中」選區，經歷過第一輪點票結果後，爭取連任的民建聯劉佩玉取得1,500票，而人稱「深水埗二妹」的民主派林倩同則取得1,501票，二妹以一票之差擊敗劉佩玉。其後劉佩玉要求重新點票，覆核問題選票後，最終的投票結果為劉佩玉以1,640票，擊敗獲1,538票的林倩同。

source: 香港獨立媒體網telegram

點解會多左成百鳩幾票?

百幾票都誤票？？？工作人員點做野架，基本上無可能

即時叫中央送過去

有冇人知咩事? 有冇點票代理人同記者?

有冇人知咩事？

重選啦 屌你老母

推呀屌你

要求重選?

推

屌佢老母又劉佩玉

推呀 有冇人在場? 阻止個票站主任宣佈先呀

why

哇黑到咁？

push

二妹

問題票1 st round
變成2 nd round冇問題票

重點多10次就冇曬票啦

嘩 多左成百票 差唔多一個票箱

仲有無點過

多左咁多

中共學識咗紙魔法

雙方加埋多咗177標

推呢個

推到議員聽岑子傑講 立即組織營救被困poly嘅學生!!!

而家點

好有問題喎

喂要反對同document好呀﹐就算而家比票站主任格硬過﹐第日都可以選舉呈請架。

4.56 候選人、其選舉代理人或監察點票代理人可就投票站主任不接納某張選票的決定表示 反對。在此情況下，投票站主任須在批註加上 “反對此選票不獲接納 ”字樣。如有問題選票獲投票站主任接納，但遭候 選人、其選舉代理人或監察點票代理人反對，將會註明 “反對此選票獲接納 ”字樣。
[《區議會選舉程序規例》第 79(4)及 (5)條 ]
4.57 因任何選票所引起的任何問 題，投票站主任所作的決定為 最 終 決 定 [《區議會選舉程序規例》第 80 條 ]，而且只可藉選舉呈請提出質疑 [《區議會條例》第 49 條 ][見第五
章第二部分 ]。

要求重選,唔好俾佢造假贏

手寫任何野或手寫剔號都應該作廢架﹐民建聯百鳩幾個廢老唔識投票學人投票?

投票站主任會參考法庭就 1 宗選舉呈請個案作出的裁決 (高院憲法及行政訴訟 2003 年 第 127 號 )。在該個案中，法庭裁定該選舉呈請個案所涉 及選票上的手寫剔號是有可能令人得以識別選民身分的記認。劃上任何其他文字或記認的選票是否有效，則由投票 站主任按個別情況決定 。 [《區議會選舉程序規例》第 79(1)、 (2)及 (3)條 。 ]

Push

更正番標題﹐係多140票﹐唔係160票。

無理由可以第一次同第二次點票差咁多

重選呀!!!!

票站主任有冇任何程序做錯左呀?

癡撚線

好多都係吸印吸出界或者吸左幾個落劉度
呢啲的確冇foul
要怪就怪呢區真係太多廢老盲毛
利申: 南昌中選民

咩事

140張問題選票佔投比民建聯差唔多成10%﹐10%廢老隻手/個腦有問題cup錯/cup出界?

屌你老母

睇得出佢地已經盡量抽哂出黎
少得一張得一張

應該係問題選票衝哂比建制

因為廢老唔撚識投

工聯會幾時開班教下廢老吸印仔

有冇人幫手睇吓關唔關選舉事
喺正佢支旗隔離派嘢
問點先有得拎佢就話65歲以上先有得拎
後生唔洗排
套唔到料問佢關唔關選舉事

可唔可以幫幫手推我個#71
thx

係咪路？

二妹唔好放棄